有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (386)

唔小心三百八十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

✅✅已讀

求先有個巴打講咗一句嘢，我諗咗好耐

唔知大家有冇呢種感覺，有時遇到一個有好感嘅人，但慢慢會覺得佢比唔上一個耿耿於懷嘅人，即使同佢可能根本未開始或者曖昧緊，但都對佢無晒興趣比較唔到

你覺得上一個比較好嘅原因好大機會來自熟悉感
習慣，接納，重新同另一個人相處，發展，有太多不確定
你或者只係留戀，貪戀以前太熟悉，一個眼神就明對方果種感覺
先令你無興趣可能係 但我唔覺得我仲鍾意佢你只係感受唔到鍾意佢嘅呢份情感 但呢份情感仍然存在❤️

姐係我其實仲鍾意佢? 但我呃住自己? 因為其實我本來都一直都鍾意住佢大約兩年半，即使表白失敗後。
但當佢有個男朋友之後，我只係用咗3－4個禮拜逼自己唔再鍾意佢 ，到而家佢同我男朋友都好好，只係時不時會嗌下交，搵我去傾下，問下我意見。
你所指嘅呢份情感，係指由愛情轉化為第二樣嘢，定係其實我只係欺騙緊自己嚟但我自己好過啲?

唔係，我quote番出嚟

個巴打話我只係感受唔到我對佢之間果份嘅情感，其實份情感仲係度

所以我就有咗以上嘅問題，究竟我只係純粹當咗佢係一個好好嘅摯友，甚至對佢訴苦嘅對象呢個位有佔有慾。定還是其實我心底裏依然係鍾意佢，只係我呃住自己，等自己個心好過啲

我一直暗戀住一個女仔，個樣有D似江嘉敏(不過純好多，真嗰個 )，大家不嬲都當對方巴打咁講嘢，我暗戀佢嗰陣都一樣，不過我自認襯唔起佢，所以唸住做一世朋友，咁就唔怕失去佢，但係今日見到佢同第二個一齊影嘅相(我識，仲係大家不嬲關係麻麻)，個心竟然覺得俾嘢壓住，透唔到氣咁，明明都係巴打嚟，點解我會覺得揪心？！

頭一part明白亦認同，但第二part....

你覺得我希望有佢嘅關心或者所謂反應回饋係因為我仲係鍾意佢?

無可否認，我真係好享受呢份所謂回饋或者關心，但係應該未必代表我真係鍾意佢。但的確，我就真係唔太稀罕其他人嘅關心（甚至家人），淨係想要佢嘅。

首先，我同嗰位「巴打」不嬲關係麻麻，而且佢哋仲係並肩而坐，我哋成班fd不嬲幾親密下，唔會有呢種唔自然嘅感覺，而且睇過之前一個post，覺得同對方講清楚，會連巴打都冇得做😢

自己都話做一世朋友
就唔好咁上心，去祝福佢咪算
睇開小小就ok

佢係我心目中係一個好特別嘅位置，原因係我曾經有一次好唔開心，佢俾到我一種好溫柔，好有安全感嘅感覺我。而我阿媽從來未比過呢種感覺我，所以個定位就好似我嘅避難所，有個家姐嘅形象咁。

但呢種感覺，佢只係比過1次我，佢甚至乎唔知點解佢會俾到呢種感覺我。

其實冇話要一齊，只係上嚟求安慰啫

或者可能我會咁想做佢嘅所謂唯一嘅樹窿，係因為我想將來有一日，會比佢用返呢種佢以前對待過我嘅感覺去對待返，如果佢搵咗第二個人做樹窿，到我唔開心嘅時候就再冇資格搵佢做嘅樹窿，更加冇可能再感受果種溫柔嘅感覺

我覺得自己，只係冇咩俾人好溫柔咁對待過，只要試過1次，就好想繼續獲得呢份嘅感覺，但由於係嚟自佢，所以先變到好似我好唔捨得佢

唔通，我一直掛住、耿耿於懷嘅，只係一份被愛嘅感覺?

簡單啲講，我對佢嘅行為，只係希望獲得返果1次溫柔嘅途徑；我對佢嘅感覺，只係對果份溫柔嘅留戀?

巴打你覺得係唔係

冇諗住睇

我都知長

學吓點簡而精

你會唔會俾初吻一個遺憾既愛情對象

有啲野要慢慢推

有得揀至算

對佢定對你係遺憾先

大家都係

姐係雙方都中意對方但冇拍拖?

無錯 現實因素無得一齊
但都過左一排 唔知對方係咪已經放低哂呢

如果同條女冇計傾咩算

就玩完

各位早晨

風 早

肉球

風 牛 早晨

波波 早晨

牛早

風早

波早

早ssssss

啤啤

Bear

唔經唔覺咁就推咗上熱門...

Work ？～

重重咁推～

yes 好眼瞓

做你好友二號 賠了熱度 還有量度
連冰封都不傾訴 誰可給我外套

我可

繼續報master... 好L煩呀

X2

早晨啊

啱size?

風都瘦 應該ok

早瑩

歌歌早啊

？

頭先睇番大學時期嘅成績表 全部都係B B-或B+ ....

cgpa 3.0左右?

瘦真好

我月巴

up埋

潛力股

肥巴大隻

轉工？

讀咁高有乜用

喎

做lab要求高學歷掛 話曬都係專業科目

適合做research咁實踐呢？

我廢柴 Degree 都冇
唔識咁深嘅嘢

但你依家人工唔係唔錯咩 仲要比老闆賞識

你嘅興趣放回自己嘅事業先係最完美不過困難到爆

英文太差 想讀都冇力讀 讀HD我已經對口水嘢完全放棄 GPA得2.8左右

行行都係專業

最多做嘅行業同讀書唔同

重型～

搵到錢鬼理你有無學歷咩
我都覺得大學太多高分低能 連基本常識、社交都唔識 讀到書唔代表成功

所以我好少講 費事界人插

人各有志～ 讀得到我都覺得應該讀

讀文學master有乜用？～ 色誘人讀

防彈背心

我偏向實戰型學習 會深刻啲 讀書太抽象 講完都唔知係乜

職場上成功＞＞＞＞＞＞＞＞＞讀書叻

我都有諗過讀返個pt degree但好似會好辛苦 同埋唔想爬咁高 有啲卻步

人生成功>>>>>>>>>>>>>職場成功

首抽成功＞＞＞＞＞＞＞＞＞人生成功

首抽好爛

我難度應該係困難

訓醒啦我

天天

返工暫時無野做

一陣出旺角等佢放工

day off?

好好訓 補返星期一至五訓4 5個鐘果d

休六日

咁好

晚晚做到8點幾 拉上補下姐

吹下水

人工有冇得拉上補下

冇囉 fresh grad 白紙一張

咁好唔抵做

Yes

x2～雜卒一件

甘於平凡

係隨遇而安之

～～～～～～～

又講啲咁嘅嘢

唔準你話人地呀

果2個test問邊個邊個咪得囉 人地威過威士忌🥃

白紙Hr

hr

琴日收工有件開心既事 由 0.1%直上到 99%

無次睇到呢首歌都會出現另一個版本。。。

咩事

唔自爆

約到女呀?

唔係呢啲事 ...佢側邊行過都擰歪面

升職啦

廣告時間

唔係

果個版本先正

發覺自己真係幾乎無朋友可以講
碌碌下見到個post 想入宣洩下 d 感情野
公司活動同一個有留意開既女同事多左一齊活動
(幾個月前第一眼見到佢就已經留意佢, 但本身唔同Department 完全無交流過,再加上本身靜同唔鍾意social)
個活動期間相處都ok , 有時自己製造d身體接觸機會想快d熟絡
佢好似都無特別反感
其實果時都知道返到香港會變返原本咁既樣
但依家返左黎, 日日都好想見到佢, 但知佢完全無意思
同唔想點理我, 個感覺真係好難受
日日都不斷諗佢既野, 就黎癲

Crazy love

佢介意自己未有能力照顧自己同我
錢既問題

唉最近唔知點解越嚟越攰 好似用HP去提升攻擊力做嘢咁 唔知係咪我成日飲咖啡redbull嘅關係

呢啲嘢可以雙方一齊努力咖嘛

Redbull咖啡對我0作用

係太多嘢用不到～

佢介意 點都係無辦法
呢家都完左 都同意唔好再等
好想搵日見到佢俾個初吻佢
咁諗真係好癲
又好似唔太應該

其實大把人兩公婆做嘢～咁等法可能下世都未得

要啊 令佢刻骨銘心

點食法～？

外表咁重要？ 性格會比較重要

佢介意～但冇能力？～等於不自量

但要有基本外表～

正常樣 就夠

萬一佢已經放低哂
咁我咀佢咪好似強暴佢

So wt

睇佢避唔避

重點係佢界異性相處時嘅感覺

我諗正常都會避 嚇親

咁就不如唔好啦 錫嚟只會尷尬

好dry呀~~

去廁所濕濕水

叫佢合埋眼 一野衝過去

咁買支潤膚油潤一潤

都會尷尬㗎

做左唔小 D網友覺得痴線既野
應該無灣轉

講嚟聽下？

點解 因為佢已經放低左？

=錫一個普通人 朋友

好悶啊

見到有新po講拉麵 一於去食拉麵

冇人嘅

岩岩先飲完

邊到？有冇咩正嘅cafe介紹

揾唔到咩文青cafe可以俾人自己一個9hea 一係就噪 一係就要死到去樓上舖 一係就bar/西餐 唉

問我嘛bb

自己拉埋花咁有feel

屋企囉

我出左去飲野咋

同埋頭先係同仔出去
仲係 17歲仔仔

咁你講啦

你邊區呀
同埋想坐幾耐，做啲咩，咩時間

豚王拉麵?

唔係啦，頭先帶個仔仔去身體檢查
順手坐下姐

暗示

其實我屋企都得
可以坐好耐，可以過埋夜

唔係,只係一間細舖頭

荃灣真心無乜選擇

我心同身都有所屬咖啦

我陪佢檢查咋
唔係檢查佢

我好開通
唔介意架

深水埗可以 cafe sausalito
可以瘋鳥類

狗仔式

我好介意啊

PM 我
我帶佢去啦

open rice 就有
cafe sausalito
瘋鳥

唔洗狡辯

教啡得唔得

最近唔知點解上上下連登會突然黑屏然後loading load完之後要重新解鎖 啱啱又係咁
之前有po話有條友放毒link 我會唔會已經無意中中咗毒

可以呀

係咪時候要換電話 ?

一樣

用咗1年咋喎

心事台最變態無誤

Ok 會去

～菊正宗

一齊上左58x

點定義最純潔

上屋企

幾時去
等我去撞你

?～良景？

你幾重？

110磅

你有無咁輕呀

你無理由知道我係變態既
我都未開始

打錯字?

唉 錯過左最好時機
點解個時要咁有原則唔錫架

好難估喎

你的名字～

唔係磅咁唔通用噸

重量唔係呢個磅咩

斤

係呢個磅字
只係點解可以咁輕

一定要用 公斤做單位唔可以用磅咩

等我仲係到 Google 係咪打錯字

食得愈多愈瘦

覺得個初吻留俾第一個最鍾意既人好似美好啲

好想同米奇老味瘋狂扑野

有冇聽佢地啲歌

KG

最鍾意 只限於呢一個moment
日後或者會出現個更鍾意
所以唔使介懷

Lbs

你袋袋埋埋收咗幾多嘢落袋

用kN

開返個page

愈瘦食得愈多先係～肥人太多G芳～所以沒有空間裝食物

計劃通

但願如此

我隨口up 要我認真諗 反而會諗唔到

咁用底

係你個ig 自貼咪得 我唔介意

呢個故事教訓我地唔好係男友旁邊上連登

?

傻B

B一定要傻～

唔傻點得嚟可愛

未 仲睇緊有無漏

唔好因為一個人 將個褒詞貶化

咁爛都要記

啲小朋友傻得嚟又可愛

金句傑

未必～有啲9也不吊～

乜嘢都總有都有唔好嘅一部分 我講緊係好果啲

打錯字呀 有啲文件本來有但無upload呀咁囉

12月1號

會放屁屙💩？～

如果係有愛 點會包容唔到一個人嘅缺點

如果有愛 何必介意

到好反感就不了
好反感就已經係觸犯到底線

有愛 就應該接受佢嘅一切

我應該唔難接受 除咗工餘時間唔多 同少講嘢

愛恨膠纏～

你覆返自己尋晚忙咩就夠
其他根本佢自己ff

好多字下
如果要聽要分留言出

光頭呀sir正
唔係個個carry到

有無邊間推介？

5年感情
分手告終
因為佢鍾意第二個

可能好快 又可能好耐

大南街附近

我都推介過呢間俾人地
不過人地唔會有心溫書㗎
做咩都無心 除左玩

豚王囉 聽講好正但我未食過...

接受事實啦

葵芳馬路旁中銀隔離幾間舖就有間

果然翁果然翁果然翁果然翁
來去如風

今晚一齊食？

有啲難 呢個係一見鍾情(或者好感)
第一次見到成身真係發哂光

都冇得你揀

又嘹我

幾大？

明顯唔係

你帶路？

我對變態冇興趣
難道明鍾意被人扣起嚟玩？

手扣

蒙眼 手扣 跪坐 頸圈

睇人

頸圈先有羞辱感

現形

......

搵嗰個好過啦 仲有時間

太信佢 咩都界佢知晒 所以冇咗新鮮感同神秘感

淫過淫海

冇計
我而家都唔知點繼續信人

竟然有人淫過淫海

格仔的意義～

格仔 日月 磚磚 淫海邊個淫啲

點可以咁怪人 大家都相愛過 只係行唔到最後

直到另一個他出現 令你再有勇氣去相信

馬賽克

我係變態啫 唔淫咖

變態比淫更甚～

有過之而無不及

今日個tea好滿足

格明磚瑩的5O度黑影～

格Sir的50度黑影 先啱

淨係變態咁簡單 ..... 呢度算正常㗎

好好瞓

仲覆雜

55

*複
錯字sorry

更新左d字型唔同左

屌

馬賽克睇過未 明顯描述緊你嘅想法

有冇發覺全部都有負皮

有 果位人兄咁有恆心全部俾負評 我哋應該公開表揚佢

不過有時 用左手手指公 掃手機， 都會唔小心 畀咗正負皮

唔會覺得佢衝動或者其他...

老實講我成日都係咁

自己都有問題

咁某會員成日侮辱人係咪衝動？

人人都啱用

唔知佢咩原因 ...自自然然會冇人理佢

如果佢正常討論我相信無人會唔理佢 只係佢...

唔準你話人地
人地只有優點無缺點

我回來了

sor9ly 我錯

美美~

hi豐

咁都俾你諗到

其實一開始 我自言自語

夾仔餅

蕃茄 播歌瞓有效？

Bear引導 我改良

最近仲攰唔攰呀

牛～
未播歌已經訓着左 同bf嬲緊個陣訓着左
成晚又係發好多夢 好煩

攰

16 26

播d 聽落relax嘅歌會好瞓啲
瞓前半個鐘最好唔好咁多嘢煩/諗

勝衝動～

我自己習慣瞓之前半個鐘到就冥想...

仲要成日日頭好頭痛

連睇中醫都冇時間
收工去一定閂左門

咁應該會瞓得好好

禮拜六日都無時間？

按摩下

啤兒～

冥想=訓着

無計 本身係個成日諗野嘅人 唯有靠冥想令自己靜落嚟

假期去睇

有既，但會想訓晏d，中醫十二點半收

我覺得唔同

知道

可以搵嘢做 令自己冇時間諗

如果我要冥想我就會秒速訓着

poor jer 潛水?

我都係諗得太多
諗到發夢既時候超多事發生

冥想純粹係界精神上一個短暫嘅休息

茄妹～

所以要搵嘢做 定自己唔好諗太多

詩

我平時都係
令自己忙到死都可以諗少d
其實好痛苦

hi

應該係唔好諗咁多？

詩詩

波

自己決定造就嘅結果 難食都要硬食 唯有自己睇得開啲

所以你唔好令自己忙到死 會無咁痛苦同埋我估瞓得好啲

樓上揮手區好有層次感

～樓上揮手區好有層次感

啤

～～樓上揮手區好有層次感

風

熊

溫quiz好似

屌你老母終於做完啦

仆你個街閱讀理解

I’m so smart

我緊係上想

ff

差d 曝光埋連登ac

中醫 係我兒時 我的理想 頭一位 當我睇到啲新聞 話中醫輸陽氣畀女病人 醫病既時候， 覺得好無私 又free

屎忽俾火燒咁，想拿舊雪糕潤一潤

畀男友

咩中醫黎

心動不如行動

界佢知道 就等於界佢知你之前點諗佢

岩岩差d比佢發現
佢一禁入呢個po實知係我

係 打死都唔比佢禁

做過啲咩嚟

有啲嚮往

諗咗去邊 我叫佢食返舊雪糕 分散一下注意力

涼一涼 爽一爽 咩感覺都唔見咗

呢個post 成日置頂

上咗佢房未

重興3小加皮蛋炸

我要特辛的

我食過一次 食到頭痛 個人又暈暈地 飲可樂都是苦的

塞落個.....到？

放工未

瑩

我話個口到啊 做咩啫

波波

搭緊車

可以慢慢食架嘛 唔洗塞

正

對住馬賽克唔好咁認真

太好味 所以要塞

聽日放假

差啲笑出聲

格仔餅是咪s 你個塞落口到一定係原隻皮蛋

笑出聲會界人知你係馬賽克

收工?

我的確係S

做得出 唔怕認

窿 ?

阿sir慘遭毒手

鼻哥窿?你冇??

冇啦
去左碼頭

食風？

格仔餅好重口

我係唔會傷害我愛人咖

塞落個口都啊 你地諗咩

諗好點調教 阿sir未

但會同佢自編自導「格sir的5〇度陰影」

係 我好燶

好sweet

唔會啊

工具你都諗好晒 唔拍等幾時

跳海？

我怕醜

直播?

想跳海?

海上面浮緊？ 要唔要撈你上你

夾仔 餅

唔見咗明仔

係咪界馬賽克捉咗去調教

冰球～

下個會是誰

不如筷子食格仔餅 解救眾生

我做住m先，大家快d走

格仔餅S

m仔～

日月唔係話去葵涌食野咩...

你接棒

Bear成家了 筷子慢慢做m仔啦

格仔餅s細力小小，屎忽俾火燒緊

ok

加冰～

你接左棒我買俾你又點話

買棒棒

都唔係咁衝動
之後識份人更加公認地好

今日先發現～ 摩斯漢堡 啲員工原來 戴綠帽

明差啲 著到～

Ig 搵到 雲石面 好難選擇

蛋膠？～

咩嚟...

係呀

男仔會中意(?

鍾意嘅人就鍾意 唔鍾意嘅人就唔鍾意～

問左價嘅，5吋要388。。。
我都覺個包裝好7。。。全透明

一係就東海堂
但今日探探口風
佢叫我買一件件果d就算

買細個 貴嗰啲

男仔其實唔care蛋膠 你買紙包蛋糕佢一樣咁開心

佢今日都係咁同我講

你平平地買個蛋糕俾佢一樣

你搽啲cream喺個身度扮蛋糕佢會最開心

仲要加啲水果

識玩

...就嚟生日

你自己扮

自奶

記得要吹 蠟燭

奶嘢～

自己打忌廉

小的告退 聽日見

幫人打

貓神

罐罐

兩丁友食？

快樂

住邊頭或者會係邊頭慶祝
對甜品都有啲研究

呢個特別

好失落

喔我有搵呢間
Italian

係屯門呀

港島同九龍東都幫到佢
新西同油尖旺我有心無力啦

佢唔比我去佢屋企 話太遠
今日佢返屋企拎野比我
都係放我係輕鐵站咋
既然係咁，都唔迫佢啦…尊重嘛

返工就mk 住就一個屯門 一個西貢

真係最東去到最西

阻隔唔到既 幾遠都

Btw恕我直言
我覺得佢今日單野有啲怪

邊單?

入屋?

有咩理由掉個女仔係輕鐵站
都入到個邊啦

冇錯
我一定唔會先

自己整個蛋糕？

冇野嘅
我估
佢怕羞姐

可能地下遍佈鹹碟 可能屋企亂 唔想俾佢見

你地拍咗幾耐
屋企人知唔知先

可能有啲隱因啦
我覺得怪怪地姐

岩岩一齊之嘛唔好咁心急啦

咁明白了
都啱嘅

唔啦 時間唔岩

其實我都覺得古怪都入到嗰一區啦
就算係啱啱識都好，禮貌上都應該要請佢佢屋企坐下嘅，因為始終係拍緊拖
屋企人未知嘅見到咪同佢講山長水遠有個朋友入到嚟請佢上嚟屋企坐下囉，我相信佢哋唔會介意嘅
咁避忌係咪唔想畀個名份佢先？

整啲唔洗焗嘅 都好方便

我都覺得有古怪

咁如果屋企有人 上去咪等於見家長

唔了解，不願置評

可以係樓下等姐 放置係輕鐵站喎

唔識做啫

呢啲其實私隱嘢 啱啱拍拖咁快自爆住邊度 唔係人人都咁open

幾句文字，睇唔出玩玩下既

廿蚊忌廉 發完分分鐘有兩公升 好抵玩

諗起佢叫我食...

開不了口... 唔識表達

明仔 好想同你講

宜家好攰 我瞓先喇

你可唔可以試下呢套衫？～

有無人可以教我追一個好有主見諗法既女仔
特徵: warm, 對朋友好好, 專一, 唔會港女, 靚女, 好肯幫人, 好善良

雖然佢好貪玩好鐘意蝦我

表白 完

識咗幾耐？

2日前岩岩好1年

佢一直都知我都佢有意思

佢話追

咁好大機會唔可以更進一步

btw佢應該會mon到呢個post 可唔可以有人支持我

佢都有講過對我有好感
佢話要觀察下先
咁我應該做d咩好

我buy 牛牛嘅
無論原因係咩啦
總之佢say no
我就唔做
就係咁簡單啦
急黎做咩姐，我們來日方長

依到既，無理據可以當真，現實見到既，又可以用乜嘢藉口話係假.....ff

d好有恆心既負皮又出現

可能收埋好多咸碟

唔係係d槽咩

可以共存

XD
相處係感覺黎嘅

我今日最中意果part係拖手果part XD
好有安全感

下次拖我

差唔多啦~聽朝早起身

我呢 我呢

排隊攞籌

我企咗好耐 一直

打橫行晒成條街

行緊 今日冇訓過龍

你

定咗買咩蛋糕未？
要兩個人食㗎喎

番茄妹

第一次知道原來呢架車唔訓過龍個站係幾近屋企 5分鐘腳程

hello窮j
做乜次次叫我都 咁樣

未呀…唔通真係食剩一半比佢拎返去咩
好老尷

who

有d蛋糕好細架！
朗豪坊最底個層有幾間都sell d迷你蛋糕
la famille 同另外幾間

佢會點提我架？

認真要學習下

學習邊種

咁樣管制自己 好辛苦 隨心所欲就好了 但亦要顧忌 唔好講啲傷害人嘅嘢

你答左我問題先丫

一磅都好多呢

蕃茄妹會歧視笨人嗎？

唔會

但點解咁講？

我也是

岩岩電話講完
係有小小灰嘅，雖然佢出發點係為我好，
太遠唔比我果日過屯門，因為返到去會好夜，
咁理智上係明白，但感情上好想比個開心生日佢，佢話淨係食餐飯就ok, 禮物都唔好送，都未到我生日就戴定頭盔話咁之後會唔知送咩比我
咁好啦…唔比壓力佢啦…係佢生日嘛，唔需要做太多野想感動人最後感動左自己 總之唔比壓力啦…順其自然啦…

都係果句啦，佢say no, 我就唔做，
係深水埗食啦..我諗，今日搭58x見經深水埗

生日作戰計劃可以close file啦
多謝你地幫我諗左咁多野 特別多謝c煙兄d suggestions

Yes I think so.
I know what you mean.

晚上大家好

你未答我問題喎

因為不開心

貓神又入嚟巡視下有冇罐罐供奉啦

俾咩佢

開完掉低就得
我成日都係

唔mean 啦…
我都係想佢開心姐
無謂做多反而反感
今日本來佢冇打算返屋企的，係因為我手機冇電，佢拎尿袋比我，所以算係突發事件，放置我係輕鐵站都係一件好正常嘅事，知佢唔想返去，我連目送望下路線都冇，全程望輕鐵，唔好比壓力佢啦，總之一句
唔比壓力 希望佢開心
愛一個人就係想佢天天快樂

鱷魚幾時會食罐頭

沒有呀

女朋友就生日唔知送咩好

訓啦，早抖咁多位

綁住自己
話你份生日禮物呀

唯有讀書高

Customized 唇膏 印左佢個名

邊度有呢款？

一返到屋企 啲不安感出晒黎

點解

已經失去左呢種感覺好耐

我冇呢種恐懼

可能係討厭屋企

點解討厭屋企

曾幾何時我覺得自己係好幸福嘅女仔，人生大部分嘅野都順著自己心意，但係5月尾個陣我個ex 返工識左第二個
我以為自己放低左 因為已經冇好似次前咁日日夜夜係到喊，但原來一睇到佢同個個第三者啲相 個心仲會'拿著拿著' 好想就算睇到都冇感覺 唔覺得對狗男女對自己仲有影響。
佢係我初戀，我本來以為可以一直咁行落去，但原來係唔work, 我都無諗過佢對我做成嘅傷害會咁大，我一睇到個人就好唔舒服 點算好

十幾歲嗰個反叛？ 老早過左啦

唔會 我長期都好討厭屋企人
但佢地又無咩煩

咪撚就係

去認認真真識個男人啦屌
感情問題最好既解決方法都係去搵下一個

我都想 但我同佢係long d
只可以ship自己過去

Me都係

我唔討厭屋企人 但我討厭有人嘅屋企

我都係 有時都想自己靜下

可以諗諗thx

長期想自己靜下

你好嘈

平時無得靜?

我冇

佢的確好嘈

我有

睇咗
唔係我唔會上水

go

呀美

Go where

我想知各位有冇拍長拖散嘅經驗
究竟點可以再信人

你自己唔 走近信其他人? 還是其他人 唔值得信任?

why not both
可能因果關係

推

早呀~

有無人

訓醒

訓得6個鐘~

攰~

hello~

無人理~

推爆先

推推推

爆啦

1000